點解連登會有咁撚多垃圾哈韓港女冇人屌

一堆5p、ff港女、肥婆沾污連登

有屌

大力d屌

下次見到就屌
屌埋你嗰份

侵侵

平巴

成班韓狗同5p阻住人認真討論真係好撚煩

依度根本就係5p集中地 唔好話我話 斷估起碼有5成人書都未讀完

似係

原來你唔鐘意我

我係唔鐘意d串柒柒既死肥婆
唔係你啊bb

但我係串柒柒既死肥婆喎

咁你快d減肥啦

無動力

邊度排隊

Ok

我都想屌佢地